[整理撚] 可唔可以將每條戰線集中討論？

成版都係寶礦力，唔見晒啲抗爭路線post

如題，其實可唔可以集中少少，方便大家follow

- 抵制官媒/TVB
- 連儂牆
- 遊行
- 光復
- 抗爭循環 (deadline > 升級）
- 實用抗爭資訊 ...

推

講講下真係太多戰線...

推 重整旗鼓

行動戰線好唔好縮入telegram, 連登post好亂

講明先 telegram係有壞處

一個議題無限延伸好容易失焦，而家寶礦力就係咁，其實做到效果就應該move on

仲有國際戰線呢